［機場］離境大堂變禁區有古怪

宜家大方向係文宣向到港遊客宣傳
之前仲有巴打話搞彈殼展覽

無啦啦吹風話有機會衝
正正符合政府同支國講野暴亂

和理飛活動一定要推到勁多人去，等班福建友唔敢搞事，仲要加大文宣呀

推

Pish

自推十野

pish

推呀